HSBC hr 係咪真係咁忙

岩岩上個星期四見完hsbc bt，其實好快就見完亦有offer，但係到今日都仲未收到佢地email
見我個位hr姐姐話會send個email比我submit資料做background check，之後先至會再返去簽約
奇怪既係，我係經朋友referal申請既，佢間行經理已經同佢講左我下個月22號report duty，但點解咁耐都未有答覆？
其實佢地係咪已經process緊個background check? (有online profile)，完成左之後先會contact我，定係可能衣家年尾同埋受假期影響HR未得閒理我？

可能你落左選

年尾HR有幾多人返緊工都成問題，仲有計工作日的話，上個星期四到今日其實都只係有3日半...7日都未夠，等下啦

認真答你.呢兩星期返工人數都唔知有冇一半? 個個都放假.

打去問佢啦 上網鳩up 請著你真係喊三聲

走後門就算
未請已經大大聲唱公司
我係HR就立即終止招聘

blacklist!

比左offer咪算囉有咩好心急

hsbc 請人不嬲慢
bo fo 都試過, 等通知幾個禮拜
background check 又個幾月

in其他外資行快好撚多

人地未番過

推下先
希望佢地有人見到個post
工都未返就禁串 依d員工多一個唔多

Bt工都咁驚冇

想問下你地有無聽過senior universal banker 呢個post？